# Chinese (Twaiwan) translation for ubuntu-wsl-oobe
# Copyright (c) Canonical Ltd 2020.
# This file is distributed under the same license as the subiquity package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2020.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: ubuntu-wsl-oobe\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-09-23 12:38+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2020-09-18 11:12-0400\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 2.4.1\n"

#: ../subiquitycore/controllers/network.py:297
msgid "autoconfiguration failed"
msgstr "自動配置失敗"

#: ../subiquitycore/ui/utils.py:340
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: ../subiquitycore/ui/form.py:365
#, fuzzy
msgid ", or "
msgstr "或"

#: ../subiquitycore/ui/form.py:367
#, fuzzy
msgid " or "
msgstr "或"

#: ../subiquitycore/ui/form.py:371
#, python-brace-format
msgid "This field must be a {schemes} URL."
msgstr "此字段必須是{schemes} URL。"

#: ../subiquitycore/ui/form.py:451
#: ../ubuntu_wsl_oobe/controllers/welcome.py:100
#: ../ubuntu_wsl_oobe/ui/views/overview.py:50
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: ../subiquitycore/ui/form.py:452
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ../subiquitycore/ui/interactive.py:109
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: ../subiquitycore/ui/interactive.py:109
msgid "No"
msgstr "否"

#: ../ubuntu_wsl_oobe/controllers/welcome.py:91
msgid "Ubuntu WSL - Already Completed"
msgstr "Ubuntu WSL - 已經配置"

#: ../ubuntu_wsl_oobe/controllers/welcome.py:94
#, fuzzy
msgid "You already completed setup. Aborted."
msgstr "您已經完成設置。程式中止。"

#: ../ubuntu_wsl_oobe/ui/views/identity.py:53
msgid "The only characters permitted in this field are a-z, 0-9, _ and -"
msgstr "該字段中唯一允許使用的字符是a-z，0-9，_和-"

#: ../ubuntu_wsl_oobe/ui/views/identity.py:76
msgid "Pick a username:"
msgstr "使用者名稱："

#: ../ubuntu_wsl_oobe/ui/views/identity.py:76
msgid "The username does not need to match your Windows username"
msgstr "使用者名稱無需與 Windows 的使用者名稱相同"

#: ../ubuntu_wsl_oobe/ui/views/identity.py:77
msgid "Choose a password:"
msgstr "選擇密碼："

#: ../ubuntu_wsl_oobe/ui/views/identity.py:78
msgid "Confirm your password:"
msgstr "確認密碼："

#: ../ubuntu_wsl_oobe/ui/views/identity.py:83
msgid "Username missing"
msgstr "用戶名丟失"

#: ../ubuntu_wsl_oobe/ui/views/identity.py:87
#, python-brace-format
msgid "Username too long, must be less than {limit}"
msgstr "用戶名太長，必須小於{limit}"

#: ../ubuntu_wsl_oobe/ui/views/identity.py:91
msgid "Username must match NAME_REGEX, i.e. [a-z_][a-z0-9_-]*"
msgstr "用戶名必須與NAME_REGEX相匹配，即[a-z _] [a-z0-9 _-] *"

#: ../ubuntu_wsl_oobe/ui/views/identity.py:95
#, python-brace-format
msgid "The username \"{username}\" is reserved for use by the system."
msgstr "用戶名“ {username}”保留供系統使用。"

#: ../ubuntu_wsl_oobe/ui/views/identity.py:100
msgid "Password must be set"
msgstr "必須設置密碼"

#: ../ubuntu_wsl_oobe/ui/views/identity.py:104
msgid "Passwords do not match"
msgstr "密碼不相符"

#. desc is "passwords" or "passphrases"
#: ../ubuntu_wsl_oobe/ui/views/identity.py:113
#, python-brace-format
msgid "{desc} do not match"
msgstr "{desc}不匹配"

#: ../ubuntu_wsl_oobe/ui/views/identity.py:122
msgid "Ubuntu WSL - Profile Setup"
msgstr "Ubuntu WSL - 使用者配置"

#: ../ubuntu_wsl_oobe/ui/views/identity.py:123
msgid ""
"Please create a default UNIX user account. For more information visit: "
"https://aka.ms/wslusers"
msgstr ""
"請創建一個默認的 UNIX 帳戶。有關更多信息，請訪問：https://aka.ms/wslusers"

#: ../ubuntu_wsl_oobe/ui/views/identity.py:156
msgid "passwords"
msgstr "密碼"

#: ../ubuntu_wsl_oobe/ui/views/integration.py:61
msgid "Mount Location"
msgstr "掛載位置"

#: ../ubuntu_wsl_oobe/ui/views/integration.py:61
msgid "Location for the automount"
msgstr "自動掛載的位置"

#: ../ubuntu_wsl_oobe/ui/views/integration.py:62
msgid "Mount Option"
msgstr "掛載選項"

#: ../ubuntu_wsl_oobe/ui/views/integration.py:62
#, fuzzy
msgid "Mount option passed for the automount"
msgstr "自動掛載選項"

#: ../ubuntu_wsl_oobe/ui/views/integration.py:63
msgid "Enable Host Generation"
msgstr "啟用 hosts 生成"

#: ../ubuntu_wsl_oobe/ui/views/integration.py:64
msgid "Selecting enables /etc/host re-generation at every start"
msgstr "選擇該選項可在每次啟動時重新生成 /etc/hosts"

#: ../ubuntu_wsl_oobe/ui/views/integration.py:65
msgid "Enable resolv.conf Generation"
msgstr "啟用 resolv.conf 生成"

#: ../ubuntu_wsl_oobe/ui/views/integration.py:66
msgid "Selecting enables /etc/resolv.conf re-generation at every start"
msgstr "選擇該選項可在每次啟動時重新生成 /etc/resolv.conf"

#: ../ubuntu_wsl_oobe/ui/views/integration.py:67
msgid "GUI Integration"
msgstr "GUI整合"

#: ../ubuntu_wsl_oobe/ui/views/integration.py:68
msgid ""
"Selecting enables automatic DISPLAY environment set-up. Third-party X server "
"required."
msgstr "選擇啟用自動 DISPLAY 環境設置。需要第三方 X 服務器。"

#: ../ubuntu_wsl_oobe/ui/views/integration.py:72
msgid "Ubuntu WSL - Tweaks"
msgstr "Ubuntu WSL - 配置"

#: ../ubuntu_wsl_oobe/ui/views/integration.py:73
msgid "In this page, you can tweak Ubuntu WSL to your needs. \n"
msgstr "在此頁面中，您可以根據需要調整 Ubuntu WSL。\n"

#: ../ubuntu_wsl_oobe/ui/views/overview.py:32
msgid "Ubuntu WSL - Setup Complete"
msgstr "Ubuntu WSL - 安裝完成"

#: ../ubuntu_wsl_oobe/ui/views/overview.py:39
#, python-brace-format
msgid ""
"Hi {username},\n"
"You have complete the setup!\n"
"\n"
"It is suggested to run the following command to update your Ubuntuto the "
"latest version:\n"
"\n"
"\n"
"  $ sudo apt update\n"
"  $ sudo apt upgrade\n"
"\n"
"\n"
"* All settings will take effect after first restart of Ubuntu."
msgstr ""
"{username}，您好！\n"
"您已完成設置！\n"
"\n"
"建議運行以下命令將您的 Ubuntu 更新到最新版本：\n"
"\n"
"\n"
"  $ sudo apt更新\n"
"  $ sudo apt升級\n"
"\n"
"\n"
"*所有設置將在首次重啟 Ubuntu 後生效。"

#: ../ubuntu_wsl_oobe/ui/views/welcome.py:32
#, fuzzy
msgid ""
"\n"
"Select the language to use for the installer and to be configured in the\n"
"installed system.\n"
msgstr ""
"選擇安裝程序與系統要使用的語言。\n"
"\n"

#: ../ubuntu_wsl_oobe/ui/views/welcome.py:52
msgid "Use UP, DOWN and ENTER keys to select your language."
msgstr "使用 UP ， DOWN 和 ENTER 鍵選擇您的語言。"

#: ../ubuntu_wsl_oobe/ui/views/welcome.py:54
msgid ""
"You are using old Windows Console Host, Entering fallback mode. Use Windows "
"Terminal to get more language options."
msgstr ""
"您正在使用舊的 Windows Console ，進入後備模式。使用 Windows Terminal 獲得更多"
"語言選項。"

#~ msgid "Back"
#~ msgstr "返回"
